希望改法例撞死亂過馬路d人係合法

一衝出黎就撞撚死佢 仲要碌多幾下
跟手再要佢屋企人賠整車錢
一定去旺角西洋菜街打保齡

點解可以咁閪 衝出馬路仲老馮要司機讓

其實有眾多證據顯示喺亂過馬路，司機唔一定要坐監。我細佬嘅朋友早幾年又喺撞死咗亂過馬路嘅廢老，只係停牌兩年，依家仲做梗司機
利申：理性討論

停牌都慘 無得揸車

攬炒

重有死人單車佬亂衝燈個的

根本停牌都唔合理
明明司機無犯錯,但係俾人罰

岩，超速-3-5，撞傷一個+3+5，睇下邊個衝

無錯 單車都閪

順手撞撚死撞車屈錢黨

撞到佢飛起

無錯，高速公路快線撚要釘牌永遠唔準重考